當澳牛員工有禮貌地叫你慢慢食，即係話…

即係石堅認錯

證明無大陸傻鳩黎幫襯

我以前食，啲員工都好禮貌。你自己講嘢同啲遊客無分別，人地咪對你無禮貌囉。

未日了

之前食得慢小小都好有壓迫感

會好自責

平時賺唔夠咩?
咁大貪做咩

你應該真係唔識的
澳牛無禮貌=佢地既生招牌
入面既伙計都係以呢樣野為榮
嚴格黎講 你話佢有禮貌即係話佢無服務
唔識咪撚出黎柒

入面既伙計都係以呢樣野為榮
睇到呢到笑左
多野做 係人都閪啦
而家清閒左咪有禮貌啲

其實澳牛啲伙記對住支那遊客態度先差
上次坐卡位 有個伙記主動拎張凳俾我地擺袋
你好聲好氣 諗好食咩先落單 其實冇咩問題

走投無路，山窮水盡

對我好好呀送我上車添，

因為我買廿份下午茶

澳門餐廳算係有人情味

幾耐以前
我好細個去已經係咁
唔陣都未興啲支那旅行團

其實我由學生食到做野，佢地態度真係普通茶記咁
唔覺得特別差

去過兩次都幾好禮貌 利申邊排隊邊諗食咩 一坐低就落單

的士佬講多謝 好聲行
仲會找毫子比你

佢竟然同你講早晨！

屌 篇文好長，唔想copy

我次次去佢哋都幾好禮貌喎
如果你係靚女佢態度會更加好
佢係對住啲支那客先粗聲粗氣
上次有個支那仔問伙記拎menu 佢當住佢面講頂你個肺呀 笑到我

真
有次食個伙記帶位，但個支那家庭慢慢行，仲左望右望

另一個伙記即刻屌佢：快啲啦望咩望，行cat walk 呀

証明一個地方要生活得開心，首先唔可以有太多人

澳牛深黃黎

黃架

輔仁網？？

史兄當年係輔仁投稿

日本都係啦，幾有禮貌都頂唔順支那人啦

真，有冇證據

放流料死全家

絲打係咪好撚靚女

由心寒出黎

食過幾次啲夥計都好好禮貌又搭爹 可能見係學生

好正

諗住入黎睇潮文

D 大陸人掛住搶我地D 口罩, 邊得閒食澳牛

蘋果日報好似有講

呢排搭的士真係好咗啲咪錶41蚊佢收我40就算

澳洲喎
ching未出過國？

笑左

一句講晒 啲傻鳩支拿人落到嚟人人都忟一冇晒支拿人得返香港人嘅話 香港人人都咁開心

市民發起今日（11日）「三罷」（罷工、罷市、罷課）反警暴，獲不少打工仔和學生力撐；響應罷市的商戶更是難得。夥計以霸氣見稱、向來拒向內地客逢迎的佐敦著名茶餐廳澳牛，在店外貼出「是日休息一天，明天照常營業」的告示，並關上鐵閘；店外另一告示指，澳牛逢周四是僱員按勞工法例享有的休息日，意味該店是日因響應罷市而另行休息。

唔係運動一開始左已經冇蝗去食澳牛咩?

一開波屌佢點解要等位
埋位就1秒內講晒要落既單
佢聽唔切就屌鳩佢
跟住等半分鐘就話咁撚耐都未有架
d野一黎就倒落肚,一口氣飲晒杯奶茶
1.炒蛋基本上可以秒殺
2.通粉呢d熱野都務求20秒內清,30秒食唔晒就同佢講唔要
3.咬住塊多士走人
4.掉一百蚊比老細
5.屌佢找錢找得耐

扣除待位等野食既時間，成個過程不足3分鐘

傳說對大肚婆更好 好到個肚佢經手咁

我好忙架快少少得唔得呀

你講咩柒呀，弱智唔好上連登

長髮師兄仲有冇做

快啲啦望咩望，行cat walk 呀

大笑咗

問得呢個問題嘅連登仔即係無乜點用過黃店app

啲支那人應該唔識聽
佢用廣東話+英文講

冇晒蝗佢地都心情好左 高興左

連登係比較多痴線佬

點止係澳牛嘅黃昏
直情係澳牛嘅夕暮喇

澳牛唔係黃店咩？！

食過幾次都好好禮貌好nice 又拎凳比你放袋

之前同嗰ABC 朋友去食，我同個伙記講我要翻譯個menu比朋友先落單，叫佢唔洗等我哋先。
個伙記仲話唔洗急，慢慢嚟，最緊要快

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

wfc 你做過乜咩
出黎認屎認屁

杯奶茶一野飲哂，想淥鳩死咩

傳說中由落單到上齊嘢只用了三秒
同個炒蛋多一樣咁黃

9up都有百幾個正評,睇黎好多人都未去過澳牛食野

push

次次去親都勁好人
笑笑口又唔會催

以為笑兩笑就一筆勾銷？
太天真了

去親都唔覺冇禮貌喎
去親都比多個位我放袋同叫我食完先慢慢叫野飲

yes 第一次去食個阿叔仲同我講笑同搭嗲

話說我有外國朋友黎香港嗰時叫過我帶佢地去
我本身都未去過
但啲侍應幾好禮貌
搞到我班fd好失望

你先似冇咩用黃店app喎

1）我連澳牛係咩地方鋪頭都唔知
2）我唔會成個黃店app睇晒，通常都淨係會記得去開既區
3）你可以講間鋪係行街地點附近，大佬你去得行街通常唔會買野食，行完就走（除非你提早/食埋飯先返屋企）
4）行街地點附近多數極多黃店，冇咩可能記得晒

總結你問我去開地方附近黃店，我背比你聽都得

其他區除咗龍門我多數唔識

其實牛排衣家野……

以前整親隻腳要用拐杖 去完QE覆診食澳牛 d伙記主動幫手換個闊d嘅位 又無嫌我動作慢

部分正確啦

澳牛班真漢子睇人兇的，乞人憎佢地先串，你客氣，佢地都會客氣，9成串大陸人

我就去過一次咁大把
D侍應係西住面
但都幾好禮貌wor

早幾年差唔多朝朝食
日撚日門口都有條支那人龍，不過食熟咗之後啲夥記會幫你插隊直接叫你入去坐，詐諦排下都唔使
算係港人優先

的士佬找毫子

😨😨😨

節奏快同冇禮貌唔同架Wor

就會「我知錯啦！」

澳牛一向屌鳩支那人

以前食都係 唔會好惡 只不過會係咁問你食完未

「原來，大部份伙記已經換咗人，部份應該去咗灣仔華星。」

嘩
真架？！

正 澳牛

潮文唔洗咁認真

試過同女朋友去食 而佢係第一次食
佢一拎部電話出黎 都未開始影相
就3個伙記圍過黎恥笑佢

點恥笑

伙記A：有人打機喎（大叫）
伙記B:（走過黎）係喎 打機喎
伙記C: （走過黎 ）真係打機喎

三個企圍住我地到影完相放低電話先散

世界末日

痴線咩料

你話佢有禮貌係侮辱佢地

你就未去過
禮貌好咗好耐喇

澳牛啲員工其實幾nice
有禮貌過咩華星嗰啲好多

我講開英文 佢地即刻恰熟狗頭咁

根本bdsm嚟

好合理

執柒左佢就岩啦

對住支那客or even支那樣先會閪姐
正常男仔我去咁多次都唔覺有咩野
同普通茶記咪差唔多
有幾次走埋黎吹水添呀
茶記啲友而家都唔熟唔吹啦邊會理你

炳強say sorry

食完好走喇屌你老母

佢哋對香港人同大陸人係兩種態度

世界末日原來已經咁近

咁我入到去係咪可以屌曬老母叫餐先

以為加密就冇狗睇到
不如唔好加密
加密剩係防到啲廢藍絲咋

無撚哂班支那狗一陣啦
班友就黎食屎

係未未夠18歲鐘意認屎認屁

即係邊爐家族，一鑊熟

澳牛係藍？

假膠

咁細個就9up 係啦得啦

有次我著黑衫入去
貴賓式招待
「慢慢諗，慢慢食」

呢個真

其實三年前去個伙計都叫我慢慢食⋯⋯但其實出面排晒長龍 佢地都好忙
去之前其實驚俾人鬧 所以不自覺地好快食 之後覺得班人都幾好

笑死

個比喻不得了

咁有禮貌點食落肚

好肚餓！

夜晚晚真係唔應該睇呢啲post

係

我都好肚餓 好想食返件多士

我想食炒蛋

越講越餓，最慘係又未瞓得着

Me too早抖！

我都試過，去到見到佢喝緊隔黎個塔檯既
心諗呢到特色黎，諗住揀好先叫佢，唔好比佢咁早屌
點知落完即時問埋我…
咁頂硬上……笑笑口問哥哥仔邊樣野好食
佢主動話講邊幾個好食，仲串鳩隔離唔識揀
最後比佢發板，走個陣仲叫我小心行唔好留低野

香港九成茶餐廳啲伙記都閪 招牌？
咪膠啦
未出過街咩

我覺得有人情味仲幾Close，睇住個馬會網食常餐，佢地笑笑口問我有咩心水

on9
寫就係咩
我話佢跪喺度叫我慢慢食tim呀

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

根本人講佢又跟住講

上星期撘的士緊係

可能多人拍 已經改咗 早五六年應該無可能

撚到隻澳狗成面屁

狗公格俾你再好態度都唔會有得屌㗎啦 特別好態度嚟做乜柒

支那人係柒啲

又9up同人講玩香城online係咪好威威

上次我去食
我一入門口，佢咩都未講
我就屌撚到佢哋喊哂
班澳牛侍應立刻跪係到餵我食野
食完仲俾左張五百蚊我搭的士返屋企

其實好多過氣古惑仔做緊，
連登仔咪再打飛機啦

聽過好多人講話澳牛啲伙計對大肚婆好好
會俾卡位佢地坐

成大半年啦叫人比證據，去啲黃店app cross check下就知啦

M屬性

係鳩咩 驚屌錯真係有肺炎既
轉頭個撚樣嬲起上黎噴鳩
佢口水攬炒先禮貌番